求韓國集運推介

睇運費好似milliondeal 同 buyandship 最抵
有無人用過依兩間邊間好用？
或者有無其他集運好用

淨係用過shipbao

好唔好用

幾好 但未知係咪最平

最平一定係buyandahip 速度亦都算快

milliondeal幾快，又平4-5日到